【港鐵故障】林鄭點解唔宣佈停工？

交通都未恢復

僱主要互讓互諒呀

仲有巴士

地面交通都塞

林鄭：香港無停工機制，點都要返工。唔返工，你地班人開始關心政治，我好撚大鑊

林鄭唔搭地鐵巴士

林鄭好似搭過地鐵一次